［想跳廠］Canon vs Sony

用左兩年d70
想轉部fd機 可以拍埋4k/1440
繼續用c記定轉sony好
主要拍片多過影相
A7s諗唔諗得過
但我見拍4k好似要另買多舊萬幾蚊atomos

有無熟sony既巴打

ching昏迷左好耐唔知有部機叫a7SII?🤔

Sorry 我意思係想入a7s
除左4k s2係唔係分別不大

A7s唔錄4k都係external?

基本上3樣野
第一就係A7SII機內有你講既4K
第二係有Slog3
第三有五軸防震

岩岩上網原來有S log3差咁遠
唔該巴打

你都係google 下先啦

a7第一代系列根本就電子垃圾嚟

Ching你係邊個平行宇宙過黎?A7S第一代出個陣好撚震撼架喎

電子垃圾你又憤青啲

我意思係同第二代比

sony 不嬲所有電子產品第一代都係試水溫
利申: a7r 一代

CaseyNesitat 早排買左部a7m2
但佢用開canon

B&h 送左部a7s2 同1635 比 LOK

我都係見佢用先有留意

第一代咁多年前
果時4k都未普及喇

Lok係乜水 啲英文

都唔係好耐啫，a7,7r 都係2013出
a7s 應該係2014？
三年都未夠

3年前都無乜邊部4k係做得成熟
果時算係好新
其實而家4k拍片先叫成熟啲
但剪片都係好撚慘